★中大間Medical Centre 開左都冇人講

環境唔錯 下次有重感冒搭地鐵去大學站睇病

普通科門診$330就有

地鐵

Cc toy 唔敢搭港鐵

以為係老貓開post

老貓好多分身

入去醫病係咪即係做白老鼠

棟o野設計咁似狗會馬場棟office，仲要有狗會logo

而家D building個個都差唔多樣
同埋狗會資助八大都好正常